好多狗分化緊我地同海關入境消防

大家留意 個堆十有89都係狗黎 想拉埋其他紀律部隊落水

海關入境消防比人拉左勁多手足
想分化難左D

反送中運動中，有休班消防，休班海關，休班救護，休班懲教，休班入境比因參與活動比人拉左。

但係從來都無休班狗比人拉。
就知道紀律部隊中得警犬係藍

係

明明招募完得100條友
死都話海關入境係藍

鬼叫海關入面啲藍屍廢老成日搞事，令到大家忘記其實海關都有好多手足俾狗拉